Builder
======

オブジェクトの生成過程を抽象化する事によって、動的なオブジェクトの生成を可能にするパターン。  
活用ケースは以下などがある

- telescoping constructorを避ける
- オブジェクトを作るのが難しい
- オブジェクトを作るのに大量のコードが必要
- 無効なオブジェクト生成を防止したい


構成要素
--------

- Director : 作業過程を決定する
- Builder : 作業インターフェイスを提供
- ConcreteBuilder : Builderが定めたインターフェイスの実装


